﻿
01. создать словарь UtMap <string1, string2>, где
		- string1 = Unit.ID + DataTable.TableName
		- string2 = Unit.ParIDx..x + DataTable.TableName
02. создать словарь TbMap <string2, DataTable>, где
		- string2 = Unit.ParIDx..x + DataTable.TableName
		- DataTable - глобальная таблица; при добавлении в коллекцию добавлять ExtendedProperties с ключом "Node" и значением реального TreeNode самого юнита
03. ссылка на таблицу будет выглядеть так DataTable dtb = TbMap[UtMap[unit.ID.ToString() + tb.TableName]]


Учетные данные юзера могут лежать в любой базе. 
Порядок получения допуска юзера при работе в режиме редактирования текущих данных:
- поиск учетки начинается с нижнего юнита, т.е. выбранного для просмотра и пользователь заходит в режим редактирования;
- запрос учетки из базы выполняется по процедуре e_getsession, 
- далее, если не найдено в текущем юните то выполняется e_getsession к юниту на уровень выше;
- при каждом выполнении e_getsession даже если учетка в этой базе не найдена, создается сессия и пользователю возвращается номер сессии
- для хранение данных сессии создать структуру SessData с полями SessionID и Permission
- номер сессии кешируется в словаре sessions <int, int> где <Unit.ID, SessData>
- при нахождении учетки в юните верхнего уровня выполняется перебор словаря и корректировка значений SessData по условию если это юнит потомок и номер сессии уже для него есть.
- если юзер переходит к следующему юниту в режиме редактирования то проверить словарь sessions, и если в нем нет такой сессии, то .................. алгоритм начинается сначала	